見到佢同男朋友要扮唔識

心碎到爆炸

哦

好sad

咁典算

有時候放低 唔係因為你唔在乎 而係佢唔在乎

我太在乎

珍